鄭若驊響倫敦被追擊一定要煲大佢！

抗爭戰場唔一定喺街頭、 甚至唔一定響香港境內！
香港人嘅心態開始同二戰後嘅猶太人同步， 全世界有香港人嘅地方就係抗爭戰場， 就好似猶太人追殺納粹高官一樣， 只要你班高官黑警一離開香港， 你哋就只係一班無裝備嘅普通市民！

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：